# Тестовое задание #


Нужно сверстать и запрограммировать список (исходники внутри папки source). 

  * Пиксель перфект не требуется
  * Верстка должна быть адаптивной, макета на адаптив нет. Внешний вид адаптива на ваше усмотрение
  * Данные подгрузить с бэкенда или эмулировать подгрузку
  * Должны работать сортировка, фильтрация и переключение вида
  * Количество пользователей меняется в зависимости от сортировки